武肺疫苗安全性成疑，唔建議打

新技術mrna疫苗同第一代疫苗永遠都唔好試。
因為你唔知試完有咩反應。
我點知佢打d咩落去？完全黑箱作業。

我怕係有能力做正常疫苗
但俾香港既加料

新彊係玩大規模絕育

唔信就唔好打，我呢d低風險人群更加無必要。

真，除非強制，否則都唔會打住